最撚憎啲耶撚將自己嗰套叫人同佢一齊做

公司有個耶撚同我女朋友講
話未結婚就應該安安份份
唔應該掂對方既敏感部位
佢仲話對佢女朋友最多淨係攬腰同錫錫
又話去旅行唔分房瞓都應該分床瞓
驚情到濃時大家會搞野
我女朋友同我講完後
心諗：屌你啦死耶撚

緊係想系你女朋友面前扮君子
俾帽你帶
佢根本著緊褲個陣就係耶撚
唔著褲個就唔係

Agree

我公司個仲on9啦
我地傾緊六合彩
佢走黎話基督徒係唔賭博架
我地心諗關我撚事
新年去拜神又叫我地唔好拜

根本耶撚就痴撚線

食嘢果陣就逼你一齊祈禱

佢有佢地宗教自由
我地都有唔信宗教嘅自由
但耶撚好鍾意亂用佢地嘅自由搞其他人

做愛係生理上需要，正常個喎。

雙重標準最叻